(Ching 明白了) 中環核心價值

六月到七月, 分黃藍陣營, 以黃絲為自豪
721 後, 話依個係黑白問題

11月8 日上星期五, 周同學撐唔住之後話罷工
跟住星期六日話: 罷工? 你幫我被罷工啦, 我怕俾公司清算
跟住後生仔發起黎明行動, 幫大家堵路搵藉口

今朝, 中環人分成兩個等級:
1. (高級) 就算幾艱難都可以準時番工證明自己決心, 老闆可以放心交任務俾我
2. (次級) 遲到番工證明自己屋企就算唔係市區, 冇車都可以番到工

番到工先分享一下今朝有幾辛苦, 再睇新聞發覺原來有後生仔幫你罷工再幫你擋埋子彈
然後好嬲, 良心責備, LUNCH 去撚下狗快閃, 點知放 TG ? DLLM SHK!
傳媒報導中環打工仔放 LUNCH 都要食 TG 好慘
(個華腸係點解罷工日有大把口罩打工仔準時放到 LUNCH? 唔係好忙咩?)

依個就係中環核心價值, 食人血饅頭, 同政府一樣當後生仔係 CONDOM
"香港人, 報仇!"
"光復香港, 時代革命"
依 D 已經唔係口號, 係新中環九記牛腩, 係新中環蘭香園

係呀, 我講完都唔割呀, 大家各自爬山啦!

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了